「夏天必備」嚴選最佳sneaker

Common projects 無得輸

Rivieras

👍🏻harvey nicholas 好似做緊特價

Ultra boost clima

負評撚又講吓你哋着咩

成2千幾蚊買對鞋真係好撚有錢

連登講fashion=死罪

得罪咗好多U記撚

似stan smith已經失敗

Mmd or mnd

好撚柒

睇食神睇上腦

vapormax 全白

Vapormax 好刮腳

suicoke算唔算

笑左 up對cp就當自己好識fashion
樓主不如snap黎睇下有幾型？

common projects 呢d零design overrated 垃圾鞋都有人俾兩三千買

我99蚊買對回力都屌打

係。呢個係有敗筆 覺得唔正冇所謂 旨在希望大家介紹多啲型格sneakers

白飯魚

呢對係OK GE 但係樓主唔係覺得買common project 而唔買Stan smith 就好有品味下話

今期高登姑匙好hit
暫時未見多支那人著

白色易污穢，出幾次街拜拜

識幾個大陸妹著
有你唔知姐

夏天梗係踢拖或者著涼鞋
仲著波鞋焗臭腳

幾個咁多呀？！世界末日啦

係幾正嘅。諗過買呢對點睇？

Gucci hit唔代表其他brand一定冇咩人著呀on9
唔係mutually exclusive 咁大聲係度吠

全白一定係eqt

人地係golden goose 唔係Gucci 呀鄉下仔

Air woven 夏天必備

我回應依句 今期高登姑匙好hit 呀on9
仲有事實都係gucci hit 過ggdb啦 我個句好明顯指gucci
冇野搵野吵 自己睇錯仲話人鄉下仔 小學雞真係多

gucci hit唔代表其他brand 例如ggdb冇人著呀傻西
中五畢業定abc睇唔明中文呀

你知唔知着噏乜

無啦啦講埋Gucci

我都覺得好正

Air max 270全白

睇番自己打咩啦
明明係你用ggdb同gucci比

邊夠個用gucci 俾呀？撩清D眼屎先上網啦鄉下仔

明明你話
今期高登姑匙好hit
（ggdb）暫時未見多支那人著

首先依度係連登
仲有 用大陸拼音嘅大陸西 似係你先至係個鄉下仔
男仔老狗仲要小氣到負評我每個cm

你老味自己發閪盲淨係識Gucci 無啦啦自己講Gucci 仲跌落地拿返咋沙又屈人大陸西
你俾人負皮抵閪你啦on99 九唔撘八

好撚悶。

巴打呢下我 buy 你。

做咩唔回應我係你自己提gucci先

駁唔到就sidetrack去攻擊人唔識ggdb
我講句ggdb都有大陸妹著就起撚晒綱
唔係以為依個牌子好撚小眾 自己好有品味吓麻

今期高登姑匙好hit
暫時未見多支那人著

姓賴架你

Goose 呀鄉下仔的 唔係姑池呀

你收皮啦大陸喱，你自己九唔搭八死埋黎七七下又話人攻擊你，你條契弟一講支那人就走出吠，好能肉酸囉

姑匙 2個音節
Goose得個一個音節
你覺得邊個似
定係你其實唔識英文

Born and raised in HK BNO holder
唔知係邊個大陸喱用拼音打字呢
事實就係識唔少大陸妹韓妹著ggdb
見到你自我感覺咁良好 英文字都唔識多隻
Goose都唔識讀
好心教埋你goose嘅plural 唔係加s 係geese呀

唔好話要錢買，
送比我要我著出街都唔制。

Common projects achilles係好撚悶同out
不過鞋型同Stan smith完全唔撚同 尤其鳥瞰角度睇
話一樣既應該去驗下眼

痴閪線 你條大6西自己整隻golden geese啦九唔搭八
又話人大拼音，自己加鹽加醋9唔搭八幫人改埋geese 你真痴閪線

vans slip on

差無幾都已經夠啦，季季都死唔斷氣咁你唔厭我都悶啦。

你老母我用諧音你同我講英文 syllable 你青山佛𧩙開放日呀？放你返屋企上網呀

less is more 要揀真係大把選擇！

你聽日開始應該見唔到佢 reply。

講sneaker講到去音節 唔爭在研究埋golden goose係屬於雁科定鵝科

柒左咪認左佢 仲要死撐

柒得黎好恐怖囉 不停搵啲九唔撘八嘅理由拋窒人去開脫自己嘅on9

話唔埋佢聽日返入去研究相對論。

似係囉，諗下點用條物理方程式去証明我係講緊姑池囉

有冇啲鞋個鞋底同air force or pump fury 差唔多高嘅介紹
最好係白色
襯牛仔褲又得襯短褲又得

其實以common projects個風格，出唔出新野都冇乜分別，反正買佢既人都唔係想要特別款式。

窮撚如我，次次等season end sale執平貨，common projects真係最抵買。
其他同類牌子都冇得減。

其實cp 宗旨一向唔係話on trend 唔on trend ，佢地主要係做classic 既fine sneaker.... 所以你如果話cp 係out 同悶既，咁其實好多牌子都可以直接收皮。

著cp 既客同果啲著off white the ten或者yeezy 500果啲客係完全唔同客路 ...

唔好戇鳩啦 ... 白色sneaker, 無一對個鞋型可以比cp 靚同balance，廢話你都係收番埋啦 ..

仲有mm 既german trainer, 每次都半價

Ok. 求推介

正！唔著襪著好爽

D織花我唔係咁識欣賞